辭職好難

老細同事好用心教我 開唔到口辭職

咁做一世咯

幾多k

咁點解想辭職呢